(PT Degree 對決) I大BSE定紅磚ME

如題

乜poly仲有 pt degree 咩

仲有poly ME

咁個人覺得poly me好過

原因

出黎做野 俾人知你讀I大
表面好似冇咩野
暗地裡只會睇唔起你同笑9你

Polyu 起碼都要正常大學
I大真係狗也不屌

因為這裡是香港

正確無誤
Ive唔係差
學校形象同定位 理大話哂8大 學校學習環境 資源 校質素都係ive之上（好似係） 出到嚟 我係老闆都大機會著重理大多啲
利申9up

agger
三大所有科 >> poly survey > poly ME > i大 bse

survey

i大根本屈機
垃圾般既收生
等同poly 既degree
仲要易入易grad 壓力少
識讀一定讀i 大
in I 大 we trust

咁i大 ft bse 同poly pt mechan應該點揀

poly pt 張cert係咪跟返poly個名？

係